屈福特呢隊波真係損人不利己

之前對呢隊波 一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要出盡力去贏利記搞到損人不利已?

唉 利記點不敗奪冠呀

咪撚奪冠啦垃圾利

我地利記一場黑哨都無 咁都反？

人唔笑狗都吠

唔好撚玩9我啦 冇黑哨一早輸撚咗啦

仲有唔會踢茅波

黃藍是政見 反利是良知

我喊左一晚

輸你老母咩